有線男神記者黃浩賢全身濕透 :P (5)

（1）

（2）

（3）

(4)

無人開我開
我想做隻貓

[/quote]

lm

我都好想做嗰隻貓

腎b撚貓個樣會唔會太可愛

一問，點解呢個post會係時事台唔係感情台？

佢個樣好似MAN左好多

Lm

做隻貓都好過做我

原來已經到第5個Po

Cls 冇睇幾個月 呢個post到而家都仲未完

幹仔冷靜D

唔man啲，到時出去採訪果陣真係等住比毅進仔恰咩

唔關man唔man事，狗見記者就恰，立場昇哥被警甴搞過好多次。

浩腎靚仔咁多
男神既氣場加上一點man
點都有幫助既

靚仔要比多啲人睇

男神記者咁都PR 公司
我地崇拜男神浩賢歷史悠久
唔怕啦

po多啲相啦

其實最好轉去其他台好啲
唔知可唔可以轉台

可以同站務台申請，但唔知係唔係開post者先可以申請。

搬返去感情台了，推。

真人仲正 fced

收到邊個call....哈哈

岩岩居然見到真人
好瘦

有線D故真係正過其他新聞台好多
影上去再轉鏡頭去另一個記者到

見#71 & #80講有線新聞記者做扒手法。
有線比起CCTVB同now係無咁生硬，
感覺上比較容許記者有個人風格去表達。
所謂生硬即係記者齋企／坐講嘢唔郁，講完就算。
CCTVB同now好多記者做扒都係咁，
有線記者做扒都有係咁，但有時做扒比較郁多D，
透過記者自己帶觀眾去了解場景，咁樣易入口好多。
Edwin算係比較做到呢一點：
－平安夜同人玩下，睇人玩比你感覺下平安夜好開心。
－年三十live先一路行一路講，每次live之後訪問唔同乾貨舖頭
－想小朋友開心好簡單，就係同佢哋一齊玩，就同小朋友sir滑梯
－用大量PPT，再配合手部動作（其實有D已經做緊）
－Oral點樣為之主席上身，就示範一次比你睇「最後一分鐘，等我做總結。」
－四月尾之前兩隻扒
等等。

雖然有人問過，但其實各位鍾意Edwin行Cutie路線定係成熟路線？

仲載住口罩去行山，熱死賢B

小妹濕哂

係咪edwin個邊冇咁多閃
要fol另一邊

兩個新post都好閃

好sweet

Jed

腎仔放假唯有搵第二個囝囝

竟然係你.....心聲 .....

邊度講.....

Oh My Girl新專輯收錄曲，逆行到Melon日榜31位

如戴著口罩去掩飾倦容

成日去行山游水，緊係黑啦

係有日見到佢曬到紅曬

對眼dup哂 陰公

【傳媒寒冬】有線電視要求全體員工6月起放無薪假2日 安排直至11月

新聞組日日跑新聞都要放無薪假咁慘

係喎

浩賢 live 緊監警會報告

賢仔擔大旗。

一入去就見到食螺絲

一開始就食螺絲
四個章節⋯⋯⋯四個冊十六個章節
真係要再努力改善下

Lmlm

525 ?

佢究竟邊個黑邊個白？
依家兩個都黑黑地

無力一推

呢排少見賢B上鏡

好可愛

仲快過腎仔坐正

似以前蕭梓恒，做完實習記者就做主播。
咁啱陳洛鈞冇做，都要搵人填補空位。

應該無話坐唔坐正吧
感覺賢仔中意係出面跑新聞多d

有線做到主播≠升職，兩條Team嚟㗎

而家新聞系入行果班好多三十歲前都會轉行, 做記者學既野同見嘅人一定比主播多好多, 識揀一定做記者, 做財記仲可以鋪路去財經界

Cable啲主播成日過港聞採訪，見過佢地出嚟跑
同埋其實呢個時勢有offer已經好好，邊有得揀咁多呀，咩都做住先啦

Ching人地打份工都要比你批評 真係慘 人地揀得做主播都會知自己條路點行 更何況而家咁嘅市道 有得做就做啦 仲求咩？ Anyway 舒揚bb上鏡幾好睇 J得過

樓上條友jm9

郭舒揚兼職跑過幾年㗎啦，睇返佢ig有post過
另外，佢個樣同做扒有少少唔同，應該關個妝事，再試吓就會好啲

Btw 賢b大波咗文生應該成日同佢操，應記一功

覺得佢個樣 好眼超超 哈
都係edwin親切

我覺得佢幾可愛 想比佢屌多過比edwin屌 不喜勿插

Why not both?
比佢征服完，再比edwin呵

[member]佢額頭好多暗瘡，應該壓力大[/member］

賢b讀嗰陣讀都成日食螺絲，比啲時間佢啦今日睇佢後尾都順咗好多㗎啦

我都見過真人，好可愛
今次應該真係髮型同化妝出事，要比啲時間試吓

可能瞓醒水腫姐，話晒佢要咁早起身服務我地全港市民

回顧吓，希望個妝快啲搞掂

有冇cap佢笑個樣？好想睇

佢好似去到五月都仲做緊記者，但六月就開始讀，應該train得好短時間。有線主播走咗咗多人，仲要放無薪假，應該好等人用先會咁急

其實佢今個星期已經順暢咗好多，應該係上星期未熟手啫，咁短時間讀到咁已經好叻仔，加油

今早 講小事大意義 終於有笑容

有線中國組個陳浩暉都好好j

而家先覺

不過笑容用錯情況 報導疫情下退休醫生重新上前線
又笑笑口

有冇圖

有線app唔俾cap圖 唉

熄埋hdr都cap唔到 唉

覺得佢個頭永遠側埋一邊、成日食螺絲、牙又唔整齊

白色衫好透 好現.......sorry冷靜 冷靜

唔知點解都係好可愛

粒釘想奶

眼耳口鼻擠埋一舊 唔掂喎

腎腎bb 有鬚根

佢一定幾多腳毛

好Man

想比佢啲鬍鬚磨

豬羊做左成個月都唔掂

兩個幾禮拜姐，俾啲時間人啦

照auto cue讀都讀得咁差, 媚姨有冇幫佢特訓

隔離影視台出埋post講郭生讀得差
其實新人讀係咁架啦 腎仔最初都讀得唔好

Quote from that post
郭舒揚
樹仁新傳系
出哂名Free-rider一個
Group Project唔見影
Presentation嗰日就搶哂啲野嚟講
平時上堂就遲到早走

最好笑喺佢大學free-ride到一個朋友都冇
早期仲要自己打電話問人去邊到食飯
之後就自己黐埋嚟坐

呢條友喺學校神憎鬼厭
真係唔明有線請人嘅準則係點

利申：俾佢free-ride過

可能豬羊屋企好大經濟壓力, 要打幾份工養家, 所以成日free ride

一個準則 靚仔

呢個都正有無名

一睇佢對眼就知佢係乜水
超易認

駛咩幫佢兜？

之前見過佢真人（戴左口罩） 係幾吸引

好想同佢69

加油啊舒揚支持你

歷史性時刻 喺國安法通過後第一個live
祝各位好運！

浩賢BB 保持住專業

睇梗了

77台新聞繼續有腎仔live呀

聽到頭都側，辛苦兩位極速消化9800字。

我又po

浩賢BB 會唔會犯國安法。。。
有線記者咁黃

引人犯罪
佢肯定有事

呢個intern係BU嗰個袋住膠刀被狗咬嘅學生記者
叔叔要大大力懲罰佢

塊面仔尖到

我講緊天氣唔好

文生好似仲正

Bb最正

除罩 除罩 除罩

除非係新聞中心做扒，安全起見出街冇得除罩㗎啦！想睇無罩版自己google。

噢 噢 噢

最近個集....樓盤傳真?

對眼鏡好有陸味

Edwin同蘇敬華做intern時都係港聞+樓盤傳真，兩個同樣都係做煙腸比班高登仔連登仔睇中。咁耐都無live/扒出，順便貼下舊圖，清埋少少Edwin 15年做樓盤傳真舊貨。

正

有男朋友㗎啦

唔好ff咁多啦

其實都係公開的mimi 啦

你以為啦
你自己估下又當真？

大家有言論嘅自由
點講, 點諗 你都阻唔到㗎

member only
都依然有人睇到
唔好自欺欺人啦

我唔會做呢啲嘢

主子個樣好冧

唔好咁撚閪啦 撚樣

正撚樣

太陽光定係男神光?

有無佢ig?

但件西裝唔啱身...

有無片 好想睇

唔使多謝我

Now早2個月米又係咁
喱排now都幾多人散水

我都希望腎仔良禽擇木而棲嘅
多謝你為我增添咗好多睇新聞嘅樂趣

冇認真睇now，想知大概有幾多人走？

我都係睇now班記者主播ig睇到
有公開既 上兩星期有財經Jeffrey
上星期財經琦琪
今日nicole有post有人走 但唔知邊個

有線行限罩令 睇唔到腎仔個樣
特別係一時語塞後嘅苦笑

但我最近有睇十幾年前嘅舊新聞 見李臻報道都冇乜問題 點解而家會食螺絲

文生都唔係好老姐 佢好似都係2012-3年先至開始報新聞

係唔係以為自己做慣做熟唔睇稿入廠

你所講十幾年前喺有線、cctvb、定係now嗰時？
我之前話佢食螺絲好嚴重係2019嗰時（同年離開now），佢係332報新聞，30分鐘起碼食3－4粒。會唔會嗰時已有去意而hea住做？

我都記得上年睇過佢報 真係好誇張
又未見過佢報財經

合理解釋

十幾年前TVB

佢報得好生硬

今朝浩賢濕晒

我要犯罪 拉低佢口罩

唔知今年佢隻鞋仲有無入水呢

原來佢著短褲報 好撚想幫佢奶腳！！！

咁咪去rthk lor, 佢地咁多錢

cut完都高行內人一大截

一定不是...... 自僱都好好pay

份名單搵唔到陳書君條八婆個名
證明呢條八婆唔好得邊

補返完整文件

主播組唔係全體

我知好難對付，但觀眾應該做D乜去支持有份聯署嘅記者手足去對付呢3個（遲D四個）邪惡高層？

樂觀D 可能放咗假

有邊個無左？
好易FC...

名單聲稱不斷更新
就睇下有冇大家想見既人名啦

英文台仲閪吱啦 得4個
大粒少少嘅都無出聲
話就話亞視班底啫 仲無骨氣過文匯

掛名英文台，普通話人仲多過英文人

英文台好少人 所有記者喺曬度㗎喇

你以為啦 幕後編採個班人喺國際台過嚟
足夠開兩圍麻雀

Gchi

前員工都有聯署

推爆佢，一齊share腎B呢篇文，齊齊撐工程，撐有線！

點解全線中國組
但冇陳浩暉？ 佢離咗職？

係，幾個月前cable官網宣傳109台冇佢（轉咗藍豬瘟）已經有D暗示。

邊個藍豬瘟？
佢去咗邊 佢之前做記者做到畀人打

i can get it la....
本身都見到有佢

總主播都好有 guts !!
呢 d人出到去都大把世界

x巧 似足果 d不問世事 ge人
條仔就真係 成日要同上流社會 d男人打滾
另外果兩個唔多識，王xx好似 tvb過去

豬君識果d基友都係非富則貴

最後兩個有簽。
王凱晴以前喺TVB做過。

呢個係舊同事聯署，而家暫時二百幾個，有陳浩暉

睇佢ig都黃
又型仔

ohh 原來喺舊同事 list

返有線係為興趣 parttime嚟姐

可能係，但係佢讀cast真係好穩定，做主播係幾稱職

可惜可惜
不過畀全世界睇到 d人有冇義氣 道義都係好事

呢d咁嘅人點會有道義 隨風擺柳 腰骨向錢倒
你有錢叫佢奶埋鞋底都得啦

今次炒人聯署值得關注，諗返起CCTVB之前佔中聯署。
有份聯署嘅高層被秋後算帳，一係坐歪，一係調職，一係減花紅。
之後就係起碼20%嘅人離職。

無綫點仆街，有辦你睇。新聞偏頗搞到網民發起杯葛，狙擊廣告商，少咗廣告商落廣告，由賺錢變虧蝕。

Edwin講工程個post算大迴響了，幾千個FB share，過萬表情符號，潘小濤、記協、Terry媒體懶人堂同立場匡哥等都有share。

而家就係比呢二百幾位手足知道，佢哋唔係孤單，有一班支持有線新聞（呢班魔頭除外）嘅觀眾係支持佢係。有線新聞去到今日地位，係靠一班同事辛苦好多年建立，唔係你支那話摧毀就摧毀。要寫e-mail投訴、twitter戰線盡量做。

睇D行文用字都估會唔會係你，點知真係

難怪 呢排每晚中國組都見佢唔到

藍絲不了仲要小氣

Agger，cm 問佢做咩唔簽聯署，結果del cm 仲private埋ig，如果係純粹唔想留名，點需要做到咁心虛？

同李臻一撚樣。
之前有手足去佢FB留言，我都去埋一份。
我留言絕對一句粗口都冇，問佢係唔係想做袁志偉2.0？無綫新聞偏頗搞到由賺錢變虧蝕，係唔係想有線變成咁？
佢del晒所有手足留言兼Block 9埋我，可見佢有幾小氣。
我打咁耐工都未見過咁仆街上司，我返過好幾間個個都肯同員工溝通，唔會一味ban晒員工意見。李臻根本係男版777。777就年年考第一，Oscar 3個碩士好撚巴閉咩？斯文敗類！

話緊你呀，李臻縮頭烏龜，淨係識得del & block又唔肯回應。
可唔可以叫HKU & UST唔好請呢條友做嘉賓？佢好似做過港大高桌晚宴嘉賓。
今日心情真係好曳。

佢微博有支那人問佢，佢有應人喎

有線新聞主播絕色驚豔！！氣質神似宣萱！！！！演過嘅孝全皇后！！

咁我係咪人 啱啱仲block埋我

Edwin跑步果度係小西灣???

[member]個角度好能正 [member]

之前唔知邊條友話張宏艷係藍 但我睇過佢以前嘅Google blogger 佢討厭陳巧文 但絕對唔係藍 有班人成日吹奏當奴曾 原來佢曾經講過 文革係因為太民主 結果俾佢鬧爆 話曾蔭權侮辱民主

我記得好似有個post話 佢話記者冇brief 但我覺得呢句說話純屬虛構

佢仲喺早幾年嘅訪問都講 而家直播成本比以前低好多 想直播幾耐都得 既然呢一句都講得 佢冇理由講啲咁冇常識嘅嘢

聯署支持封殺微信同TikTok

呢段時間新人 無人及edwin 又有姿色又有實力

實力呢D要慢慢develop嘅，實習都係跟下D無咁大單嘅報道（例如比較細單嘅法庭新聞、小型非政府組織嘅記者會等等）。

樣呢D就眼緣啫，如果一做實習就有觀眾睇中個D就多數係好靚，Edwin五年前做實習時高登已經有人話佢正。

#[/member]lick#lm2

對保齡球鞋好臭

賢賢fit左咁多

想同佢一齊浸

咁撚暴露都得聽日開返泳池咪不得了

比人睇蝕曬

我諗聽日泳池浴室重開未必Edwin補扒
就算補扒都唔FF好似今日個扒咁睇到，試吓係個池入面做扒。
OTT同FB都係cap得好蒙

btw 桑拿舖播CCTVB新聞

[

有打底嘅

賢b你真係好靚仔呀
我愛你

泳池重開想游吓水，作為良好市民當然想做足防疫要求，見到五大豁免要求真係r晒頭。為免誤墮法網，要求記者親身做扒解說點樣先唔會犯法。

唔貪心 著三角泳褲都ok

唔打底咪畀你睇蝕晒 衣下旖旎風光只可以畀文生獨享

係tt1069啲gay網比人唱緊

佢gay架咩？

應該係啦，唔知有冇屌過賢b

之前見佢同佢條女好sweet喎 我都希望佢係gay 利申有follow佢

有打底咩？
如果有打底佢件背心都幾低下
睇落唔似係底衫喎

佢咁嘅款原來係1仔？

個post似私怨老屈多啲喎

人地都叫學過下功夫嘅

係咪報緊政府放寬泳池嘅新聞？

真心想講佢嗰啲要求根本係冇可能達成

有線真識玩

條友係咁俾人狙擊好慘...

其實阿 關你咩事ching你係咪樓主？
好似好唔妥佢咁喎
喺唔同地方不斷repost
點解要散播未經證實既消息？
抹黑佢對你有咩好處？
真心 你嘅行徑十分可疑
不如講返有關有線記者正面既野
呢個行業嘅人都需要欣賞 尊重 謝謝

賢b真係好好彩 命太好 冇負面評價

呢段係酒吧 sauna 嗰段

豬羊佢之前得罪咗幾多人

兩次似同一班人做
其實都幾慘，怪就怪佢唔好彩

有工作生活短片睇

淋到我賢b濕_晒

邊到睇

所以你cap圖話啲港女就得
我係cap網上有線啲啲人既資料又唔得
第一次聽原來係連登post野要fc
抹黑佢我冇好處，只係咁岩見到咪share下
有不滿我最多道歉，但你洗唔洗同港女道歉先？

你去睇吓佢講咩就知唔駛理佢

有線男神記者黃浩賢全身濕透 (5)

喺邊度講嘢都要fc㗎啦，唔係要人教呀嘛

私怨就私怨啦

Now呢個主播都好正

now去nowtv記者主播討論區講好D

有冇片

0：57

但仲有互follow wo

story張相 做咩事

手臂

WHY?? Why WHY 係韓系... 明明係日系

612就黎冇錢啦

其實會唔會係第三者向某人篤背脊，先覺得

昨晚Edwin 做五中全會直播，
唔明點解有線唔俾張枱佢坐住講，
兩隻手都揸住曬嘢，
份稿又臨時臨急，
真係顧到把口又顧唔到對手

之前技安法都係咁，夜晚11點有條文，11點20分左右就兩個記者講解十幾分鐘。
呢幾個月傾向有重要嘢會好快有記者去Wrap up，唔止國安法，監警會報告都係咁。

叫記者盡快wrap up 報出街好正常同合理，只不過要佢哋企喺度報，就有啲奇怪啫

之前幾次都係Edwin 報，似乎老細都幾肯比機會佢

睇有線其中一個原因 係睇腎仔架

所以佢哋marketing好多時都突出promo Edwin 囉

我諗企係就住部超級無敵大電視，坐可能感覺會怪D。

為左edwin先買有線

總係覺得佢老細都想佢坐台報新聞，吸引觀眾。要睇吓佢自己有冇興趣喇

上年有一排報過，反修例運動好多勇武之時，斷斷續續合共11日，都係朝早9－10，11－12。有一段時間聽佢報30分鐘，恕我直言食幾多螺絲吓。
可能Edwin真係鐘意做記者多過主播先選擇喺港聞組，唔似佢同年有線實習嘅蕭梓恒（現於CCTVB）。蕭梓恒係大學讀書期間做記者，之後做主播至離開有線。

當時Edwin做主播嘅表現，係相當一般，同期嘅馬情晴同陳惠恩報得好好多⋯⋯
做主播，女仔嘅光環同受注目嘅程度比男生高很多，但講真，有幾多個王巧同關善茹，可以報咁多年吖。
所以，作為一個男人，一個新聞工作者，始終最重要係採訪嘅實力。所以留在前線採訪，多吸收經驗，多識人，一定比較有較前途。
我期待Edwin 終有一日可以做到香港嘅Peter Jennings, 上得大枱，又出得大場面採訪。

大汗

表現越來越好

假到...睇嚟得罪hehe都幾慘

呢套單吊西好明顯唔啱身
而且又唔襯褲色

hmmmmmmmmm

其實賢仔係未好濫嗰啲

好似涉咗兩塊光酥餅喺個胸咁

真係好靚仔...

會唔會遲下會有連登人話上過佢

係真係好靚

應該係真材實料，唔使攝嘢
真係好想睇吓佢唔着衫會係點

但佢好神奇無突釘喎

再飛埋釘就不得了🤤🤤

#998
好緊張呀

一齊創造歷史！Edwin 萬歲！

#1000 幫你一把

推

1003

好想j

點解會過到1001

連尼住都垂涎賢仔美色

#1007 都仲得?

仲覆到

1009

1010

1011

Wow 唔知可以去到幾多呢？

做乜變左接龍Post?

唔係過咗1000個回覆，個post就會自動關上咩？

ADMIN可以解鎖

咁係咪我哋可以keep住喺呢度繼續講？

我覺得無所謂，時事台有D post都係過1001。如果過1001，上限係5001。5001真係有排爆。

呢個post之前開錯喺cctoy所以上限係5001

最重要係，大家都繼續鍾意同支持Edwin, 留返喺同一個post其實都幾好，方便D

哇 睇佢平時講野。。。
真係睇唔出
真係人生如棋

我都係J佢對腳

5001 應該到下年都唔爆

有排都唔會爆啦 呢個po都7個月先至1001得到
到底點解會解咗1001

呢個post原本係cctoy，cctoy如果有解鎖上限係5001。

係多IG同出街做扒／主播先會多Post。Post 3唔夠3個月已經1001。

你唔講都唔記得

其實佢一直都係1仔

其實CCTOY即係咩嚟？成日見有人講

時事台

唔該電車妹 如果係其他POST問實畀人瘋狂負評同係咁串你

咁CCTAI係咪同一個意思？

係呀

睇相都睇到既

一定啦娜娜 x光眼都未必睇得出啦

都係時事台，有D人解作美心泰（即係鄭松泰）。

前排bu條片，睇佢入配音房前幾扭擰， 覺得似係0多啲

邊條？想睇

this one??

幾年前就傳喺bu食女無數 ，而家 就話食仔無數，都係傳啫。 除咗樣之外，我欣賞腎仔 喺大是大非面前勇於發聲 。你班福佳唔好嚇到腎仔以後唔夠膽喺ig放閃。腎仔我撐你，下次去跑步 可唔可以唔好淨係影個場 影下濕曬嘅背心仔吖

係，純感覺

[member]上年最少仲有馬晴情同陳惠恩，之後可能因為個個星期都有大新聞，所以記者唔夠用，就冇咗呢個安排，睇吓今次會唔會係常態化番[member]

睇唔到文生，就咁聽似乎都係。會唔會打動到呢，keep住update

咁暫時做住有著數的朋友先咯

是
有啲唔自然

可惜嘅係gay

條仔好高質啊 好正

但冇背心

翁生有

神來之筆，一語中的

林奠以後會唔會迫害佢架

藍絲都係香港人喎

佢偷約fun喎

每次講到呢度都好糾結，到底幫唔幫賢B好

最新版5人有線新聞@77廣告冇咗黃浩賢。😢😢😢

點解？
加上佢IG又改哂野

其實可唔可以唔好咩都過分解讀

咁大動作實有份啦

屌
我簽咗cable仲有30個月
我依家睇咩呀

估計唔會炒記者同主播，採主就有D危

呢間公司自斷膀臂，無話可說。以前馮德雄講得啱，比幾百蚊一個月，就係為咗睇新聞。新聞台如果無料到，根本冇需要subscribe 有線。

新聞刺針全組炒

慘！得罪人多，稱呼人少嘅工作再無人做了

應該話，cable 唔會係最後一間炒人嘅media

香港玩撚完

據悉，曾製作多項獲獎偵查報道的專題組「新聞刺針」慘被「殺組」，全組尚餘的3名記者被裁。港聞組一名首席記者和一名高級記者被炒，另外主播、攝影師和剪片等不同崗位員工亦被炒。
有線內部消息指，炒人決定由8月上任的有線電視新聞及公共事務副總經理謝燕娜在新聞部編輯會議上宣佈「開刀」，另一副總經理、9月由無綫新聞空降的許方輝則否認炒人是「換血」，表示是為了節省資源。

Sad. Very sad.

now同有線都要被清算

Now 明顯D。Cable 長年蝕錢，明正言順炒人換血。

睇嚟Edwin 要搵新工了，希望你加油，要堅守記者信念

見到有人forward

據聞主播、一個首席同一個高級記者會被炒

腎 係咪高級？

Wiki話佢係

一段認真一段搞笑

健吾呢條柒頭收皮啦

岩岩入嚟就係屌鳩佢
你條屎忽鬼無資格講腎仔呀仆街
懶好笑 唔好影衰我個腎仔呀屌你屎忽

有線新聞裁員，消息指最少 40 人被裁，據了解，新聞部多個部組主管相繼辭職抗議，包括中國主管司徒元、港聞組兩名採訪主任林妙茵、林穎茵、財經組主管顏寶剛、編輯部主管黃逸懿，有新聞部員工透露，相信會有更多主管辭職抗議「陸續有來」。

From 立場新聞

想知腎仔去留
點都支持你架腎仔

腎仔學tbb d前主播咁轉行做主持/代言都得la

陳浩暉BB呀
快啲PM我啦
等姨姨養你

仲有冇得留底

佢走左好耐啦

仲係度

佢之前係簽前同事聯署

呢張相唔係最近影呀

幅圖好明顯有修圖成份啦

寧化飛灰，不作浮塵。

佢去咗邊？

腎仔
阿姨養你下半世

既然Edwin你做出呢個艱難決定，我決定齊上齊落，下年2月OTT到期唔會續約（有得提早cut就cut），有有線戰線即做。

支持腎仔
做人最緊要有良知

腎仔

陳豬君可以獨霸鏡頭了

呢四個仆街高層做埋報新聞採訪啦！
今日心情真係好撚曳。
陳興昌希望你爆血管，Eden你生仔無。
許方輝偷食到陳佩琳同你離婚，李臻你全家冚家剷。

冇人想睇佢呢隻妖孽

四個人渣搞死有線

有線新聞港聞部再有16名記者辭職，他們步出大樓時讓傳媒拍照，當中有人向傳媒大叫「加油」。

浩賢bb好正氣！！！

cut

之前訂咗有線嗰啲app嗰個新聞package
有冇人知點取消？

以後無得再睇佢件若隱若現嘅底衫

浩賢辭職了

咁以後點

如果還能相遇我只想再告訴你我真的真的很感謝你。
可唔可以做埋平安夜或者除夕live做最後告別呀？（雖然預疫情限聚比以往失色好多），如果有得做我一定會親自捧場。

香港我屌你老母

佢咁靚唔駛憂啦 其他人就 成個大環境又唔好 啲年資淺嘅好難搵過份工

其實唔係，而家好難搵工
出面公關公司又少左請人

呻吟不是我

想佢下海拍gv

變咗得返陳書君呢件嘢

腎仔你去英國嘅話我跟機呀

個胸

不了

想同腎仔結婚
btw
每次佢都喺企到好前線採訪 好佩服佢

講呢樣係咪應該加密

其實edwin可以考慮吓學張寶華咁做下youtuber嘅
Btw 有線咁多叻人我又唔擔心
只係連港台利君雅都比人搞 K寶呢班應該都未必會過到其他台

想睇腎仔著背心

但賢仔變到咁就唔係賢仔

唉睇到好心酸

cut有線舊錢變成新網台營運資金

浩賢fans支唔支持？

唔怪得係咁追客 續約啦

唔支持 我想佢快啲移民走人
出唔出返鏡無關宏旨
最緊要係人無事

第一次入黎, 原來都佢都幾多FANS, 記得以前小學笑佢冬菇頭

識唔識規矩？圖呢 仔大十八變，而家佢可愛得嚟又正氣

咦 咦

追post追到好迷失究竟浩賢bb係咪gay係咪真係濫？

其實腎仔係1定0

冇人想知

佢唔係
全部都係我哋FF
唔好再問啦

最後倒數啦

接受唔到以後見唔到浩賢bb係鏡頭前出現
從此對佢嘅世界係零認知...

浩賢bb好有風骨
不枉我睇中佢
但點解會響感情台見佢嘅post...

唔知道同浩賢做到朋友係咩感覺㗎呢

你問曾俊華，post 1已經係感情台出現。
可能因為男女通殺先係感情台出post。

多謝曾俊華，一路以來cap咁多圖俾我哋睇！

個post係咪要改名

仲未last day
呢度有排都未吹爆

去viu啦

去外國讀多個degree都不失為一個option

咁即係加拿大

上限係5001，而家先131X。佢last day當日（假設都係1月尾，如果唔扣未放假期）都唔會爆呢個post。

文生今日同仔仔去行山

viu新聞係用now新聞，now新聞有cctvb四條撚樣坐鎮，一入嚟已經陰D陰D整衰now，now已經搞到半死。
許智峯被大公黑記跟，話黑警拉許智峯上行人路。
黑警721指鹿為馬翌日，now新聞唔比員工著黑衫。
肥佬彪諗住搵李慧琼做大鳴大放，結果班保皇黨狗咬狗先hold住。
XGDX選兩個支那人做副校長，肥佬彪cut走葉建源關住其中一個人係黨委嘅soundbite。
肥佬彪想學有線整支那組，但係根本想幫手宣傳支那。
有線之前大地震，經營困難係個藉口啫，邱達昌先前話有正現金流，無錢點解將老馮個位一開四？實質就係換血。
支那想統戰所有傳統媒體，now換血並不意外，問題係now嘅人有冇有線班人嘅勇氣？

你唔係叫佢去viutv做藝人呀？

好多人仲未知now新聞比染紅緊，啲黃店日日播viu新聞

因為viu有D比較黃嘅劇（例如：2月29日、暖男爸爸）先覺得viutv係黃。HKT電視業務，viutv劇組係黃，但新聞係藍。
請四條撚樣一定有目的。now係陰D陰D整衰，咁樣先衰得唔明顯。會否大刀砍落去視乎今次有線大地震後續如何。如果有線換血成功now多數照做。

某程度有線救咗now少少。之前now想搵殺人鯨做大鳴大放，係因為有線炒工程部3個開台功臣先推遲，最後因為保皇黨狗咬狗同潘曉穎媽媽嘅反應先暫緩。

香港新聞已死
邊個台都係一樣
正如支那其實有好多好多電視台
但結果你唔見得佢地有邊個唔係緊貼党嘅指揮

睇住支那就知香港會點，仲要係差過支那自己添

好明顯係
眼袋下淚眼溝都唔上多啲粉冚冚佢
個鼻影又誇張
有線啲化妝 造師方面係差梗啲

同埋個頭又扁到成個傻仔咁
應該蠟返蓬鬆啲個頭
亦唔明做乜剪咁撚短做乜
佢明明係啱長啲嘅蔭
好似咁

如果講化妝 就梗係無綫好啲啦
無贊助嘅話就一定係自己搞掂

掛住浩賢做扒

出外採訪唔會有化妝掛？

珍惜餘下嘅日子

點解佢呢排好似冇哂聲氣咁

佢會唔會係可以即走嗰啲？

恭喜佢

唔好意思，小妹有樣嘢想問下各位

腎B d同事係咪已經離曬職2330頭十分鐘三條故都係腎B vo

應該咁啱佢留守公司啫

應該多數1月尾last day，夜晚通常比較少記者當值。

大時大節平安夜主動返工仲唔係single

Edwin自2016年起次次12月24日都有live

講三大節日live最正係2017年平安夜AIA嘉年華，第二係2018年除夕西環舞會（不過係Winky做）。既然係Final Live就要做得好好睇睇，去D好玩或者特別嘅地方。

係咪元宵個年 d2工作坊

整短D，廢事金剛棒洗版。
今年年三十D2係市集，唔係工作坊，元宵無直播。
工作坊係整嘢，例如小禮物、曲奇、裝飾品等等。例子：

Wrong hole in

一定好凍

呢排又有扒睇 開心

郭生港台開咪了
加油

把聲好好J

好似腫咗啲啲

岩岩晨早新聞 拍打地毯

有冇人最後真係送咗嘢過去

好想做佢對鞋，日日比佢踩住

點解唔做佢條底褲

底褲會日日換，但對timerland 賢b日日都著

如果佢唔换底褲？

負皮是我俾的

如果佢玩開踢波／打波
會想聞佢啲運動汗味

想聞佢對腳

想邊屌佢，
邊聞佢跑完嘅汗腳

除夕又會不會直播 或者好似今次平安夜短篇訪問

要襪多啲

呢單係咩新聞?

佢對波想點？

好殘

智方便

時間停止器 du du. du

飛曬釘

倒數日子...剩幾多呢

慘豬 真係殘得好緊要 呢排唔係清緊假咩

黑提

咩片
想學嚟同BF玩

anal slave 2

thx

岩岩有直播 無睇添

點解係文生?佢男朋友?

黃浩賢係咪有一期做過主播? 係由幾時到幾時?

24/7/2019 （淨係新聞最前線讀2－3則新聞）
20-23/8/2019
10-13/9/2019
10-12/12/2019
18 & 20/11/2020
圖片睇舊post

CLS

想奶

我只想見賢仔多一面

有時覺得腎仔某啲角度似町田

好可愛呀

覺得唔似
不過大家都係靚仔

有巴打話Edwin某D角度似町田，諗起之前有人話佢似2PM個nichkhun。

竟然重有廣告promo 有線新聞 估不到

有乜出奇，有D走咗嘅仲有片尾app廣告出。
不如以後抽走算啦，大部分有份拍嘅都已經／就快離職。

拭目以待

吓?? 我真心覺得似町田喎 T 字位 耳仔輪廓都好似
但係浩賢個氣質同樣都唔似赤楚
睇劇覺得赤楚唔係咁靚仔啫
佢鼻山根位比較低
同埋佢粒癦好礙眼

赤楚同浩賢比差好遠 赤楚輪廓都唔靚

反而我覺得黃浩賢有啲似王春媚

hmmm

呢個係咩節目

呢個好page嚟，可惜未有mewe。

牙線

快點....我

皮膚差咗 陰公

想問今日有冇機會係電視見到佢

我反而希望，即使佢唔再喺有線做，我哋大家繼續喺呢度支持佢。

咦 有咩睇 有咩睇

錯過左添

原來佢一班同事同佢日對夜對，仲係同我哋有一樣感覺。 喺側邊係咁嗌 好靚仔 男神， 仲問佢會唔會參加全民造星 做KOL

個到講既野真係笑死

快閃wor

可愛

腎仔真係貪靚
尋日咁熱都特登襯衫影相

佢都有RESIGN有線呀

唉

好呀 , 我覺得佢應該走

聽多次浩賢把聲

[url]ig?[/url]

咁靚仔但可惜係基...

3p ok?

Ching下次po圖加密返啦

張文采 黃紫盈

似辯論學會

E夫人放開浩賢BB

劣

有釘 有胸 有手瓜

J死我喇屌

想含

連登啲廣告
日本amazon應該要換過個model啦

想摵

咁都比你睇到

而家佢未再做番記者
我地發姣應該唔算有辱佢新聞專業？

腎仔style都係唔match粗壯毛腿

請問有冇人知文生冇做記者後其實做緊咩？
成日見佢去拍野做演員

但係上網又見到呢篇野：

文橋康（右）
北區醫院傳訊及社區關係經理

一個係正職，一個係興趣囉

最新消息！！！浩賢開facebook page!!!!!!

Edwin 開咗個Facebook page，快啲去like 爆佢啦！

突發!!!!!!!!!!!

真係好靚仔！！

而唔係開mewe

Bu月餅刀條傻系

我係佢女朋友

]

噢 點解唔係拍片

上面長袖下面短褲

點解唔著背心

Cctvb仲係大台嘅年代 記者係唔會接受訪問 ，好少表達自己感受， 畀人中立公正嘅形象， 當然而家年代唔同。 可能腎仔都係覺得做記者嘅時候要少啲表達自己意見，而家冇咗包袱就可以放開啲。

我要浩暉bb

why not both

話時話，陳浩暉去咗邊？

直仔真係會脫腳毛咩？

有請梁家輝gif

80年代嘅時候啲主播 永遠都係poker face 就算8964就嚟喊個樣都要維持不變 因為代表緊個電視台 要中立

佢啲牙...咩事
btw 冇咗電視台化妝師化
個妝好似冇乜血色咁 差啲啲

佢拍劇好啲 唱歌 佢把聲唔靚

見過佢坐主播台報新聞 表現麻麻

呢個post講緊邊個？

好明顯賢賢啦 不過我覺得post主係唔抵得畀人中出即飛先唱衰人 講真 約炮無套你情我願 唔知佢怨咩 除咗有男朋友偷食衰咗啲之外 其他我都覺得無咩嘢 講真有靚仔無套屌你 可能係你賺到呢 講到好似蝕底咁

+ 1
人哋約咩做咩關佢L事咩
可能自己食唔到就開怨婦mode

又咁講啦
當事人自己走上門做第三者同人扑野
本身都唔係咩好人

好想畀佢無套入

Well said 佢自己都唔係啲咩善男信女

我都想畀佢無套中出 三穴齊發 最多咪打針同食prep 畀佢中出應該係戰績嚟

我要口爆
中出會漏番出嚟

無錯 除咗背住男朋友偷食之外 其他完全無問題 畀靚仔無套屌我賺到添啦 同埋都預咗ons 靚仔同你過世咩 無返咁上下條件你點留住人

Post主仲話會拍片 好想同賢賢bb留低紀錄 佢唔出樣都無所謂 淨係個身出鏡都j一世

好明顯郭舒揚啦

郭舒揚去咗邊個Youtube節目做guest?

又好似冇

咪玩啦 佢邊忽1 邊忽高？ 膠都費事畀

1不可以貌相
本來我有野想爆
但一講就自爆埋

根據現場目測，其實唔係差好遠，單純係Edwin比例好啲

手臂好正

有啲假喎
點樣每個月換畫?
係幾時開始先?
不斷換畫好閒啫呢個世代
本身愛情唔係專一嘅 好難講承諾㗎喎
好多人都start from sex 㗎啦

同埋13 cm 唔叫短啦 avg 嚟
你估個個都17 cm 咩

btw 幾開心佢講腎仔係top

排

係真都唔怕啦 腎仔咁靚仔 靚仔就係打橫行架啦

葵廣見過佢郭生
落妝好黑好油塊面
唔靚仔 又矮

同樣見過浩賢真人
佢係又高又sharp
真心想畀佢中出

想畀佢寵幸 承蒙佢嘅恩澤

我都見過腎仔真人
仲要係岩岩跑完步成身濕晒著住跑褲既樣

其實郭生個樣 叫我望多眼都唔想
邊有人想理佢1定0

唔好sterotype 好人壞人啦
感情係冇分對錯㗎喎
呢種非黑即白諗法好傻

就個人 liberal 立場咁講睇
依家唔係殺人偷嘢性侵放火喎
人唔係私有財產 感情冇得一人獨佔一世

出軌呢啲真性情 我覺得好普遍
美國西方因出軌婚外情離婚率高就知
話對你專一你都唔知有幾多個bf sp啦
唔通信埋啲驗證唔到嘅承諾
就真係一定係真?
對你專一冇乜感情
為咗所謂生活保障而唔可以搵其他愛
對住同一個人都簡直係災難

好多時第三者同出軌者都唔係錯㗎喎
本身人類就唔係專一 多情係人性
礙於社會教化, 世俗眼光先受到抑壓咋

愛情唔係講專一同穩定
正印(們)所謂拍拖都只係少部分愛情加錢嘅package
未係真正完全嘅愛嚟

愛情嘅一part 唔穩定
真係穩定嘅只係有所謂生活保障
何以強求一樣本質唔stable 嘅嘢要穩定呢?
強調穩定嘅 情感變得一潭死水好冇生氣
咪又係變咗親人關係

各方點都會搵其他人一齊
礙於世俗抑壓竹門木門
對方道德枷鎖 甚至盲目信 呢種愛情=穩定專一
而唔能夠完全open relationship
唔能夠同第三者有尊嚴地愛
結果變得唔鹹唔淡 偷偷摸摸 咁先慘

愛情係由性慾性格外表萌發
唔係咩錢, 地位, 同名分
兩情相悅 不論地位處境都會發生
遇到咩人你阻止唔到
要夾硬壓制 先係可怕

所以調轉死守專一
道德謀殺出軌者先係專制
壓抑自由戀愛權利

open relationship polygamy 咪幾好
可能得返嘅愛唔多
但冇謂因為呢啲人性而放棄生活保障
認清人性 各有各玩
既可以承擔生活保障
亦畀對方同自己享齊人之福
第三者權益又有得捍衛
冇人死守一生一世 少啲執著
大家都好開心

完全封鎖

掩耳盜鈴
傻仔你覺得你block 得我
就可以阻止open relationship
探索更自由戀愛嘅世界趨勢咩??

現實唔係童話世界
block 我係冇意思
非會員一樣睇到

你中完再話我知

雖然離晒題都要講
出軌同Open relationship係兩樣嘢嚟
後者係要雙方有共識先可以

內有Edwin靚仔相

寫到咁好重點抹黑 梗係要寫到衰一衰先至抹到

條仔其實係邊個？

文生見到應該默默祝福

睇條仔個背影好似好薯咁
邊襯得起腎B

似1仔

個日睇到都覺得好正 做到佢男朋友就好
（這些機會

比佢屌都好，睇個樣似打籃球加占友

好想比佢攬住
應該好溫暖

佢幾高

唔夠你高

應該同佢差唔多
但佢手臂粗過我

想摸你手臂

我比較鍾意人奶我多啲

奶你邊度

佢搵到新工啦？

Pr

好想星期六快啲到

Miss咗，有冇cap圖？

冇

浩賢bb做緊恒大PR?!?!

係咪同名同姓咋？

真架 見到

有幾奇？

唔係中國恒大😂😂😂😂😂😂

去恆商咪一過大老山隧道就落車
點會慢

話咁快聽日就係見腎B嘅大日子
好緊張

根據餐廳網頁
下午4－6有位，晚市full晒。

噢噢 噢 不行了

點解可以爆到1001

呢個post原本喺時事台開，嗰邊上限係5001，之後調咗去感情台。

個髮型

先生慢慢 第一次...整 對眼水旺旺....個心融化哂吖

拿.....賴......鐵

office個張都得意 好妒忌佢童顏樣